我唔明JFFT點解咁少人睇

一個咁有趣嘅channel竟然得果5萬幾subscribe
d片無厘頭得黎又幾搞笑 講創意嘅有 講深度嘅都有
睇佢地d片真係由心底笑出黎
得幾個人要兼顧度犒拍片剪片打字幕重要星期1至5晚晚做埋直播(未ban台前)
個個人本身有正職仍然咁比心機搞
當個個youtuber搵女返黎拍野 佢地就4條毒撚keep住做 簡直香港youtube界清泉
佢地租studio都月租幾千 youtube一個月賺埋都唔知夠唔夠交租
講真 淨係份堅持都值得佢地有更多訂閱

利申 打手

推

佢地d片真係好撚好笑
youtube d comment成日屌佢地出得咁少片 爛泥扶不上柄

出得少片真係致命傷 希望黎緊e年出多d啦

由佢出post話拍笑談講粗口追到而家 香港最高質冇之一

e幾條只係我頭先冇野做翻睇
覺得搞笑果d片可以放埋上黎討論下

上年聖誕啟示錄拍得真心高質

我都係 笑談講粗口第一次睇笑到肚痛

我記得係舊登某user 黎架
笑談講粗口幾好笑

我好鍾意JFFT!!
最鍾意嘅channel係佢地
Youtube界清泉 夠放又夠自然 內容又高質

希望JFFT見到

不過今年真係差少少 可能少人睇冇乜動力拍片

笑談講粗口

講漏左 記得subscribe埋jfflive

真 夠放加好多分 講野就住就住好冇癮

毒遊vlog都唔錯

今年雞翼把聲真心firm
但條片個故仔就拍得麻麻

良少先係隱藏人物 一開頭冇暗瘡日日j

介紹比fd睇比返d動力佢地

e條唔post唔得 笑到仆街

黎緊e年subscribe直線上升拍多d片

每當有朋友系例e條片睇到好撚感慨

呢個系列笑到仆街

鄧燈鄧凳 鄧燈鄧凳

真心JFFT幾高質 不過龜速出片

同一份犒 3條片用

聽個前奏已經

重質不重量
我寧願而家咁高質
翻睇又翻睇

推到JFFT 4子見到

床哥好撚好笑

頭先翻睇完

個重點係耀祥好鳩
朋友d野關佢咩事
笑死

琴晚睇佢地直播 睇返床哥個林鄭頭笑到仆街

開av卡嗰集笑撚死

即使...我只係一個旁觀者

又話冇興趣 成班企哂起身電話都趺埋

Ok la 形象太撚毒 搞唔掂

我反而希望小啲人睇
ps:成日睇

同意

有時直播都有女觀眾打上去 不過9成都有棍

都想睇到佢地搞得起 話哂努力左咁耐

每次聽到身邊啲朋友_____
我都想喊
縱使，我只係一個旁觀者

原來連登都幾多人睇 以為頭幾頁都會係我自推

唔好好似呢家熊仔頭淨係食老本同買女咁就得
佢地真係高質

巴打你又有d道理
總之希望JFFT會一直出片
多人少人都好
個channel我真係好鍾意架

應該睇到既
舊登見過佢地,但連登唔知佢地有冇黎

講真 賣女真係難d

淨係知良少ac係越趙越有莉

有次佢地偷錄其中一個成員扑野係笑撚到仆街
但佢地後尾del左段片

當年熊仔頭都係咁
前幾段片堅高質
愈拍啲題材愈重複

米爺個單野？

愈趙愈友莉先啱

耀祥剪完頭髮條片笑到傻

JFFT 真係好撚正

因為冇regular咁出片(之前)

清泉

其實佢地果次幾仆街
真係要珍惜米爺

推 好鐘意 我都做埋打手一份

正到喊 最愛嘅youtuber

我覺得佢地講野個TONE
好過癮
琴日個LIVE, REVIEW 返2018 D片
笑到癲
仲講返米爺單野
究竟佢地係點樣FRIEND 返?

正到傻先啱

樓主係咪洪爺？

米爺真係好大量
我都係因為琴晚睇左佢地直播先決定出post
真係好撚好笑

就明顯唔係架喇

講電單車單野
良少仲同個大隻佬講can cheaper笑到on9

聽佢地講返用心制用竟然唔及一條分幾鐘唔洗點執嘅片
果下鄧佢地唔抵

佢真係痴撚線 有命返黎執返身彩
人地即刻拍埋枱
真係唔明平時講野都疾疾下
那來的勇氣連自己係邊都唔知夠膽同人講數

好撚癲

尋日直播屌到良少開花

買女好過用心制作

爸爸唔好唔要我

香港做youtube就係咁

教育都撈埋

等你下火

學講粗口個part笑到仆街

華爾滋

但係老實講係驚佢地見到呢個大風向學埋一份

但我可以保證 紅左之後就唔會再同以前咁親民架啦

有時衰D講句 真係唔想佢哋太紅

條片一定有細佬仔俾耀祥搞鳩

講得好正 但係聽落好sweet

記得佢地當年直播追擊橙褲巴打

米爺嗰條片無睇到
淨係睇到佢地係咁賣關子
其實係拍到d咩？
米爺之後又點解無嬲？

紅左先算

琴晚提過米爺同個女仔瞓係疏化但係冇搞野嘅
我估都準備架喇

佢地真係好仆街

佢地開箱個2條片笑到仆街

清泉，因為鳩所以好好睇

如果係 應該會一直拍落去
個cam已經set左

Can’t agger more

就係鍾意佢地鳩下鳩下
當輕鬆小品咁睇 減下壓

咁就唔知喇 不過佢地係咁講
一衝入去耀祥同良少睇到已經秒速賣左雞翼跑走左

btw有冇人可以幫下良少搞搞塊面

由yr1睇到final yr

真心係幾搞笑！支持佢地

夠鳩先好睇 好耐以前睇笑談講粗口識
佢地啲vlog好正 啲旅遊片鳩fing fing都好撚好笑
不過其實床哥點解叫床哥
同埋良少真係要搞搞塊面 嚴重左 J少啲旬果啦

個女仔依家點
真係幾仆街 阻人扑野
仲要作首歌 btw幾好聽

米爺又係既 開間房駛得幾錢

可能本身純粹跳華爾滋呢

我又覺得大家其實唔使成日叫喊出黎搞搞塊面
佢想搞自然會去搞
我諗佢都唔想成日拍完d片
下面一堆cm淨係叫佢搞搞塊面
好sad

林鄭頭

利申

a0

打手

好好笑

由笑談講粗口開始跟佢地

琴晚睇佢地直播

四個字
Hk01

同埋好鍾意佢地拉闊音樂

良少

好想知個結果
屌

跳waltz

當日有追米爺扑野片

臨開門果一刻，我都心跳加速卜卜跳

其實聽佢講過e行選擇真係唔多
同tvb對比01好好多
利申 唔熟e行

點解channel 被ban

緊張刺激
跟手賣左雞翼

心理時鐘比佢地live果次

佢地講野d tone好好笑
成條k帶我睇曬呀

雞翼剪左條飆速宅男嘅片 直播果陣播出黎分享
版權問題未播完就ban左jfflive個channel

Agger!!!!!
最記得佢地一開始係上舊登講佢地拍左條片
冇記錯就係笑談講粗口
之後佢地開始轉路線
仲記得佢地有份跟蹤心理時鐘巴打
睇佢地啲片，會真心笑埋一份
床哥，良少，雞翼，湯米
加油呀！！

啱啱好個角式講:換我領跑了 就比youtube ban左

雞翼其實幾型
把聲又好聽
但可惜做幕後

不知不覺跟住佢地笑

幫推

jfflive多數都係佢直播架

之前無睇一排 耀祥幾時轉左叫床哥？

已經叫咗差唔多兩年

已經唔記得點解 好似同個祥字讀音近?

e條又係笑到傻
[url]

雞翼唔算係幕後啦師兄

幾乎所有有關愛情嘅片都係全男班拍或者ff出嚟
g持

毒撚心聲

爆咸卡笑到我噴飯

e條個回憶正到呢

個直播好笑到仆街

良少d旅遊片其實都好用心拍 d角度都攞得唔錯架

佢地就算係直播都會令人睇完又睇

馬是咩門

雞翼啲笑聲好撚頂癮

明明乜都冇做係度鳩up

琴晚床哥啲流水聲最firm

好期待佢地個live復活

lm

應該今個禮拜內點都有啦

勁大聲 笑死

係咪自己留言話自己靚仔

睇左佢地好耐 推到比多d人知

youtube界黃賭毒第一人

樓主係咪雞翼

床哥係咪結左婚架啦

比較想知良少係咪真係出pool

五皇

主人今日食乜撚野呀?

唔係

真係好撚on9

岩 我係打手 JFFTJFFTJFFFFFFFFFTTTTTTTTT!!!!!!!!

床哥

佢地巔峰之作 心理時鐘

下？好嚴重

但點解繼續叫人sub jfflive channel?又話ban 左？

琴日聽佢live 先開始sub live channel,原來好多片

好似d on9仔開post 講d野咁
屌得好

應該係反黑果度聽返黎

第一條笑談講粗口條片 笑到仆街
果條片做起左 但唔知點解都唔拍多D片
佢地真係好正
BTW 高登巴打黎 但唔知有冇連登ACC

利申 果陣訂閱到宜家

每條片都好撚好笑, 好有風格, 香港極少咁撚有一堆有個人魅力, 講野又鳩又好笑既YOUTUBER, 琴日聽佢講全部愛情片既女都係男人扮出黎, 笑撚到, 但係又聽到好sad, 無人肯同佢地合作

ban左90日
如無意外今個禮拜內會解返
本身應該琴日已經解左
live d 片係海量咁多 好似由頭開始睇海賊王咁

刪走女主角

之前拍人扑野件事不了了知

擺明呃觀眾

因為比米爺del左 要兄弟定要view數 緊係兄弟啦

過唔到湯檢

之後係live果邊屈米爺直播補數

幾鍾意佢地啲片
但回應返個標題 我覺得有四大死症
1. 片少
2. 製作粗糙
3. 質素參次 有啲片真係睇到好尷尬
好濃既毒撚中二病味 仲要唔好笑
4. 就係佢地個形象 成班暗瘡毒撚 個頭又唔梳下
唔係人身攻擊 但你竟然要玩youtuber 都算半個演藝人士
好心執執個樣

做假就認啦 幾條片加埋都無女

之前等你下火先好笑
不過米爺真心慘
剪頭髮都幾搞笑

Youtube界清泉 好撚firm

有部分真係教功課咁出片係幫唔落
希望今年拍返多d高汁片
形象都唔係好差姐 係毒左d
冇左個頭盔已經好好多架喇

你意思話佢其實冇女係入面只係fake人

諗住AV女優之後會爆紅
點知好似冇乜人講咁嘅

多謝樓主
睇曬3條片 係幾好睇
無介紹錯

個髮型師尷尬到走開左

多d人睇

我都唔明

keep 住推

之前米爺開皮革班咪有女囉 冇睇嘅收收皮先

我信米爺真係帶左條女上去

我都以為係
難得良少咁carry

Tommy week
皮革班嗰日冇睇到

你都有睇
我好鐘意佢地

我唔明JFFT點解咁少人睇

就連我地自己都唔明

好多謝呢位巴打咁有心開Post支持我地

無奈真係無連登ac回覆大家

你地所有留言我地都有睇

多謝你地既支持

如果無你地 我地咩都唔係

真心正，係直接同簡單嘅開心，唔係為拍而拍為view而拍，係為開心而拍。

睇佢地片好歡樂

正

橙衫肥婆

突擊去賀良少生日果段都好正
好兄弟

睇睇下直播床哥上黎慶祝
如果我係良少會好感動
雖然生日都唔約出去食野 得個蛋糕仔

睇佢地鳩下鳩下真係好撚好笑
尋日段live笑到我痴咗線 一播kiss the rain

真心好撚好笑
粗口教室個時已經好正

講講下野特登播返個bgm

見到條友啲頭髮已經唔想睇

最深刻係屌係屌你陳庭佳果part 笑到執腸

試下唔好歧視毒撚先
後尾剪左頭髮架喇

真

支持，好鍾意佢哋！！！！

良少係咪即係喊出黎

雞翼幾時唱歌呀
床哥幾時開心事台呀
冇直播睇好悶呀

yes

個條佛誕要和聖誕的你約會最尾個shot firm到

有心就好夠

翻睇左好多次

支持

近排睇返佢地d片 真心好正
好鐘意睇佢地開live 尤其係床哥 至好笑係佢
同埋好欣賞良少 好多嘢都係佢自己一手策劃
連生日都要自己過好慘
無聊嘅時候成日都睇佢哋啲片
可惜身邊冇女仔有睇開 冇得同佢地討論
Btw希望床哥得閒可以開多啲live 佢好鬼搞笑

宅女女朋友個女主角幾正

真係咩？

仲好記得呢個蘋果動訪問

睇撚哂啦一早
連live都有追 追都4點幾5點
佢地4個都好撚正
終於有人講出口

介紹比fd睇啦
我都不停叫fd睇 都覺得佢地d片好笑

想睇返湯米爺同女女跳華爾滋

成日唔剪頭髮好撚毒

爆卡好睇 好過睇PKM卡
有AV女優真係堅

支持 JFFT 我知你地有睇留言

重拎埋個bra返黎

最搞笑一定係床哥，唔係話其他唔搞笑，係好識配合到搞笑

你地4個可唔可以用哩個po黎開live傾下計啊？

好羨慕佢地個種友情
我都好想有班志同道合
一齊做ｄ低能野之後
拎返出來笑

係，好難得

就算最後搞唔起 都係回憶
可以話有今生冇來世

睇完一條片就停唔到睇第二條片

佢哋幾個人啲化學作用好好笑
米爺戇鳩鳩咁專俾人整估俾人笑
笑談講粗口睇到而家

床哥個頭盔逐漸成形

我有㗎 但佢哋似乎冇咩興趣咁
明明有床哥嘅片都好鬼好笑

佢去泰國個得戚樣 下一秒就問 d車呢?

有冇人同我一樣鍾意湯米

唔緊要啦 subscribe左先

湯米週 成日懶醒比人串

由笑談講粗口睇到而家
有樣野唔知有睇佢地既知唔知
兩三年前心理時鐘巴打比佢地直擊到
果陣睇片live好撚好笑

最好笑係開箱片
睇左幾次都笑得出

老觀眾

人哋四個有正職仲已經好密咁出片
好心你地就唔好咁多要求啦
啲質素又唔係差得去邊
唔會好似嗰啲咩笑波子一日一片 但啲質素都唔好得去邊
有得睇好睇啦
前排都唔知做咩事沉左兩年到
以為冇得再睇
Btw最撚鍾意睇佢啲開箱片
次次都笑撚到仆街

我唔可以打飛機！

我愛床哥
最正係挑機網絡同淺談PTGF

泰國啲片好正

奈何view數唔高

笑撚到仆街

嗰邊睇到啦

喊出黎耀祥

Fb仲有part1睇

開箱同微波爐個兩條真係笑撚到

真人都幾好笑

支持 笑談講粗口開始睇

支持 好鬼搞笑佢地

佢地鳩up個tone真係佢地先至有
重點係
D片拍得好有心機
鏡頭同畫面諗過度過
遊記片後製又用心
特別係爆AV卡 真心笑到pk
D格仔後製應該好幸苦

真心 jfft係我心目中真係香港第一youtuber
基本上每條片都係笑到爆

唔紅真係因為出片少
佢地自己都知大奇蹟月 12月 d subsribe升得快左好多

唔講出片慢呢啲硬傷
做到可以令人翻睇幾次嘅片呢樣真係贏其他youtuber幾條街
好笑得嚟又夠毒 毒得貼地
內容鳩得嚟又有文有路 message又好過剩係識叫春嗰堆
P.S.
係啊我係打手啊
順便同你班連登仔講啊
你班仆街咪做爛市啦
我真係勁力聚焦屌你老母個狗公格啊

佢地d片真係翻睇都係爆笑
我地d車呢????

睇左幾年，好欣賞佢地
你地一定要拍落去

唔知點解最記得係睇live講講下話約食雞煲
個時嘅live好夜好少人 所以好似同緊個朋友吹水咁 好開心
新一年希望繼續出多d片 加油呀JFFT!
利申 打手

邊撚個彬少呀
我條賓周就笑啦
硬漢搜蜜洞

笑談講粗口咪幾好
出埋d 鳩vlog 做乜柒

秦國嗰part真係好正
黑白兩道都撚佢哋啲車
喊出嚟仲夠膽講價
可惜嗰度無咗下文

佢地話已經出完

啱呀!

床哥 我愛你

終於有人討論JFFT!!!!
之前係又一城站車廂見到喊出黎勁想同佢講野
但毒絲怕醜唔敢開口
自笑談講粗口已經對喊出黎心心眼
雖然睇完呢條片 覺得佢好變態
但我依然咁仰慕你呀喊出黎

我地公司見啦，床哥！

雖然係毒撚look，但係除咗雞翼之外都係偽毒

琴日床哥柯尿 d水聲直播入曬咪 笑到仆街
YouTube界應該第一個咁痴線

突然覺得
呢個post會唔係佢地自己開？

可以話你知唔係

收夜自己一個果時成日開床哥心事台黎聽消磨時間

我記得耀祥舊登個期,發夢見到佢好似同佢女朋友共用AC
佢女朋友,打篇故講佢地點樣發展

之前佢哋live好似講過 講粗口d片 YouTube覺得教粗口唔好 view數幾高都冇收入架

佢好似住上水定唔知粉嶺

好鍾意每當有朋友沈船 個系列

好想
屌你屌你
屌～～你

屌你 屌你屌你
個臭閪
米爺d鳩詞

同埋呢次live 話因為都無咩粗口可以再發揮，唔識拍了

好似真係有約過出黎聚會

約過兩次

果個post好sweet
search咸出黎耀祥可能search到

唔明點解個垃圾sunny會紅過佢地 條女又柒

尋晚live 有話最後一次講呢單野，話咩當時係壓住左條女

佢哋live講等你下火單嘢 真係好撚癲

好遠 要好好把握下次見到佢既機會

皮革班好笑

唔好喺度講啦
佢哋都係人少少先講 因間又搞大件事又要下多次火

多謝大家先

堅定流呀
fb又話四個都冇ac

之前套反黑 陳小春叫陳鳳翔 跟住入面有條大陸妹叫親 陳小春都係床哥（翔哥）所以耀祥果期比佢地叫床哥 叫叫下就叫到而家

利申：記憶力差

我記得有個會員叫湯米哥
唔知係咪真名上連登

佢地啲口頭禪好正

當日有追湯米哥跳華爾滋個兩條片 仲要出埋等你下火 d詞又好鬼死夾 搞到宜家一聽等你下課 都會當成等你下火咁聽

推推佢先 高質youtuber唔應該咁少人識

微波爐個段片loop左好多次

痴撚線
唔使再去飲茶

唔似係佢wo

香港YOUTUBER 黎講係佢地引到我笑 但老實講D 片出得好慢, 佢出多D 片紅左好撚耐

我真係好鍾意游水呀 床哥好好笑

前面話冇觀眾佢地咩都唔係果個就真嘅
jfft ig都post左出黎
btw ig:jfft_justforfun

推到佢地今年破10萬訂閱

好

除咗雞翼講過自己做救生員
有冇人知其他三子做邊行？

米爺唔知 良少好似都係媒體果類

最多view數果d好似都冇收入
粗口呀 av呀之類

米爺好似喺香港航空做

成條帶佢睇

賓少？我條賓周就笑啦

岩岩睇左佢教人講粗口果段片, 笑到痴線

其他片都好正

想知樓主係邊位觀眾

女僕乜乜個系列笑撚死

唔好啊 唔好啊
唔好推紅佢地啊
佢地紅咗就到連登仔眼紅
到時就出個post話咩覺唔覺jfft好垃圾之類
跟手又開始反架啦

過份左啲

耀祥係hk01做

開雷姆同微波爐個兩條片笑到我仆街

由笑談講粗口第二集睇到而家 講真佢地真人都應該好幽默,你見佢地去旅行冇劇本講野都咁搞笑就知

youtube第五皇JFFT!

想問好耐四皇係邊四個

床哥做HK01 尋晚live講

丁波屎達

屌想聽佢地點分析四皇實力
一定好好笑

記得之前袁澧林ig有良少請飲奶茶

澧林係呀嫂！

推下啦

米爺做 hong kong express 就失業
耀祥做 01
雞翼暫時全職youtuber

良少中學同班
估佢唔撚到

樓主好落力推到埋上熱門

推多兩下 屌佢老味

Youtube題材黃賭毒都無得分紅
基本上佢地個channel 都唔會有收入
要返工，片少都好正常

好耐之前既周基比去左邊?

唔係達啦
不過唔係太歸入youtuber
好似係ming仔？

佢地講過係達 笑屎達丁

gchi

who

話說床哥係咪好似已經結咗婚？

湯米哥係hk airline但都有做hk express 應該唔會失業嘅

好撚正

笑談講粗口FOLLOW左，但係之後冇睇過D片

推一推支持 四子真係好撚搞笑
條條片都好創新 不概為五皇

近排集爆鹹卡睇左幾次

地勤定空少

連登仔捧得通常都紅唔到
利申 撐JFFT 但出片真係好慢

湯米哥係空少?

咁佢地本身都有打份工 拍片只為興趣
唔係學大波仔地齋靠youtube揾食

機場啲特種警衞 揸炮既

唔怪得有女上studio俾佢食

人地上studio跳華爾滋咋

其實除左JFFT仲有不滅墨水 都笑到仆街
唔知點解又係好少人睇
屌你垃圾大J屎來毛就咁多

#metoo

打手利申左都要死全家 唔撚睇

正想講，微波爐段片真係無限loop咗好多次，但都係笑到仆街

同問
我記得上年有段LOL抽箱片有基比

良少唔撚識開箱同埋

拎住張海報目測高過湯米哥
又係笑到痴撚線

睇雞翼爆碟都好好笑

所以av女優嗰集佢做mc咁勁真係o曬
拍嗰段嘢仲要係一剔過 半粒鐘內嘅事

好似知你係邊個

笑談講粗口開始睇開
係鳩得黎幾好笑

佢哋好似開live講過佢哋唔係因為清泉而唔請女
係佢哋請唔到
btw 佢哋好似有講過2018年成年賺嘅錢都唔夠交一個月租

situ真係鳩得好緊要

我慣左儲起一年量
每年年尾禁佢地channel一次過睇晒佢
佢地真心清泉

但無知一問 想知耀祥點解叫床哥

祥 = 床

耀祥係咪小朋友都有埋
好似係中出完有咗焗住結

Thx

唔係下話

係都唔出奇
記得佢都拍過條中出後驚有左嘅片，良少做主角
而且係少數有真。女角嘅片

葵芳見過床過拖住條女
不過冇小朋友係附近

米爺講過話成條K帶佢睇曬

我見佢有時會上studio同四子打牌

不滅墨水差好遠喎

頭兩句係邊條片?

如果冇記錯好似係點解要歧視毒撚果條

再搵黎笑下先

米爺一腳踢落良少度

除左床哥之外
佢地好難可以單獨carry 一個live

一定要某d組合/4子一齊先好睇

巴打係咪冇睇埋jfflive 佢地好多自己直播

就係有睇
之前有成個星期都係良少一個solo 勁悶
要搵個人同佢一齊直播先解放到佢

揀錯game 悶到佢都唔想玩

良少自己一個完全carry唔到
床哥雞翼ok

好記得有條片講識溝一定溝毒撚
個陣成班FRIEND一齊圍爐睇

床哥心事台勁撚好笑

床哥真係好撚鬼馬

上次架飛機差幾分鐘飛
跑到入禁區發現CHECK機票條友係米爺
CHECK完臨衝入飛機之際都不忘同佢講左句"我好鍾意睇你地D片"

屌爆咸卡記招屌柒良少關心av女優健康

上個月係荃灣見到床哥等車
不過唔敢同佢講野

真係佢個小朋友
我以為係佢屋企人 侄女個啲

好鐘意佢地微波爐同飲喜茶個條
弱智到笑

你有得屌啊冇病

做唔做假唔知
不過當時湯米哥仲有一齊睇首映記招

之後過左個幾月先有等你下火
成年事唔撚合理

要嬲應該係拍片個陣嬲啦
有咩理由睇首映唔嬲 睇完先嬲

好似話後尾個女仔嬲米爺 跟住先del片

今晚開live donate床哥買二寶

又係由笑談追到而家
本身唔打機 但直播心事台或其他嘢miss咗live都會睇返
有次返工一路當收音機聽 忍笑忍得勁辛苦
床哥講嘢勁好笑
個人勁鍾意雷姆開箱條片
笑到仆街 睇完又睇
真係鳩到好好笑
加油呀JFFT !

Friend

尋晚直播三條友係咁喪踩良少話佢真係好撚淫好撚變態

JFFT

我miss左 邊到有得睇番？

尋晚youtube直播
條片冇留咩?

推清泉

琴晚有直播咩 我都miss左

唔記得尋晚定前晚
你search “JFFT 2018 大事回顧”
條片仲喺度

微波爐同公仔開箱真係笑到仆街

link?

Facebook page

大戰黑警黑幫果條笑到仆街

爆卡最好睇

已sub

得一條片有?

次次bb展都見到耀祥同佢老婆買片

靚？

我想講佢地M記試新包都好好笑
良少同埋床哥一齊就好有火花

拍8達通

講真我掛住望耀祥無留意佢老婆 gay test fail

呢條最尾ng冇得輸

我要強調係睇番幾次都會笑出聲

上次del左以為得罪人，後尾又重貼番

大家都好驚佢哋係俾人封殺
原來只係雞翼del咗錯

做野忙好少上去，得閒會上去蒲下頭

Still一齊 幸福

再爆卡 落冒險樂園爆YES卡

基比本人？？

hi

係咪要心心果條友

上面條片一開始最右邊果個
希望冇記錯

好想推到佢地紅

推呀

去澳門呀嘛 咩毒撚男友之類
真係估唔撚到床哥咁撚毒

終於有直播喇

等十一點直播

推返上去

閂直播唔閂discord

我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT 我愛JFFT

推呀推

推比更多人識

之前試過比女朋友睇毒撚做男朋友一流，比佢係咁屌臭

膠片黎姐唔洗屌臭掛

想聽良少講佢點識條女
唔知一陣會唔會講

屌臭我sell自己掛

良少似成日扮拍好多拖，但其實無乜女

有名你叫講經良

去完泰國同班女大生打完排球之後就去報排球班，真係好撚毒好想識女咁

應該唔係真係為識女仔嘅

Donate買二寶

Push

佢地講緊你

開始

宜家直播講緊

加油 拍多D影片啦

講到邊頁?

睇我

黎黎黎

Hi

hi hihi

睇緊live

直播直播

讀下我地呢版既user名?

湯米哥扑野片好正

梗係了解佢

講左我個名
射左

輕輕一推

好野黎 不過唔係成日好睇
microwave個條最好笑

想知人地唔夠心心條友去左邊

開箱片好撚正

好撚尷尬

仲記得佢地facebook直播橙褲巴打

HELLO

讀我名

讀user name即刻留個言先

床哥好型

著褲城嘅弱

你地好 支持左你地好耐啦,希望jfft保持質素與深度

留個名先

推啊推啊

推推推 想睇返米爺扑野片

想預告下條片內容

+1

床哥幾時留翻3級頭 好型

米爺呢？失咗蹤？

想鍚良少塊面

睇左幾次4子去泰國系列 好正

期待再剪頭髮

真 佢地話唔想剪 但好撚好睇屌

live 啦，你地條mv我起碼睇左40次 ，可惜冇睇過part 1 part 2

live緊

之前宅女女朋友個女仔去左邊

Live!

去左屙尿，有冇讀到

睇快啲，就快追到live

想參加虹線計畫同湯米哥配對

叫米爺返黎啦

可唔可以出多啲片

全部片睇超過三次以上 加油

米爺去左邊啊

Youtube界清泉
精神

建議再直播如廁水聲一次

良少教泰仔講粗口好好笑

見讀名留名支持 等睇虹跣

開live曲線推post

GE補返首lonely Christmas

有
讀錯噴泉

虹跣計劃

film

賣廣告

睇完live 推一推

良少係咪未抺嘴

JFFT 幾時殺上 屎老母個studio

btw其實好撚firm係咩意思

JFFT 第六人黑子幾時出樣呀??

甘願墮落

不堪回首嘅過去

屌你 屌你屌你 個臭閪

甘願墮落~~

其實冇意思
你當係好撚掂咁上下意思

香港YouTube界欠你哋一個交代

好想瘋狂同米爺玩overcooked扮忙

床哥幾時再直播柯尿

少癲

之前荃灣撞到你地

良少拎哂去還卡數

加油

可唔可以多D開箱片

屌

痴撚線咁撚多尿

好撚大聲

今晚床哥啲流水仲firm過上次

頂唔撚緊

床哥岀晒水

直播剩係睇達叔同埋你地

屌你音樂噴泉

直播床哥音樂噴泉

求cut出黎

一次donate一次廁所

youtube清(噴)泉

佢地真係好ON9

鳩撚到喊

屌 林鄭個仔好好笑

Live撚咗
期待紅線計劃

笑到喊 鈴聲

Same same, 佢哋好過其他啦,最緊要夠真

咁仆街donate多次

表演噴水

由第一集粗口追到依家 成日都會推介比身邊朋友睇 一齊笑

床哥水量已經可以做消防
CLS

用生命開台 感動

屙屎咩價位

較大聲咗個咪

屌好撚核突

追快啲

真係好正

佢地d live幾粒鐘點追

米爺似乎對我好有性趣
利申 有棍

星期二要返工睇唔到虹線計劃

就完時可唔可以點歌??
點甘願墮落 FULL VER.

下次可以4子輪流屙尿 估下邊次係床哥

米爺

我諗我呢個月痾尿都會諗起床哥

虹線到最尾變咗成班麻甩佬喺到格劍

其實想睇虹線計劃0人
床哥d反應

幻想都想笑

一鳩樣

音樂噴泉鮑魚

紅線計劃內容：鬥射得多

想睇虹線計劃最後棍撞棍

最記得係av果條片 仲有之前開卡包 其實高汁
但係毒撚係唔會睇毒撚㗎
佢地d look仲柒撚過當年嘅薑檸樂

其實建議d live可以執翻d精華出黎
好似之前小巴女僕/overcook咁

米爺也好

良少心理唔難估

屌你床哥去應徵消防水喉啦

真。屎尿屁KOL
痾尿都教

一撚樣既喂

笑撚死

似撚到

屌笑到頂唔順

笑撚到癲

雞翼好靚仔

Confirm
一鳩樣

舊事嘅bomba,未轉型嘅cap tv你會覺得好睇但硬係有種編排好晒再演出嚟嘅感覺
jfft有種低質粗制濫造，但唔知點解好入屋feel,好似有種同班fd圍埋一齊傾計吹水搞gag講笑咁

特首之子

最型四子

可唔可以live做一次失焦黎睇下

有冇精華片link??

有冇多啲林鄭圖

俾人話似林鄭

100% match
單性繁殖

50/50

床哥做唔撚到

出現床爸了

終於追到

床爸床媽

留名睇床哥全家福

100% match
單性繁殖 confirm

真係好撚似

屌你

米爺去左邊

去咗做機場特警

走咗lu

返早走咗先

床哥呢次live辛苦到癡線

笑撚到傻

米爺間公司唔係就執咩

夜啦，龍二哥
@算死草

禮賓府媽媽唔好唔要我

全家幅 唔夠位放床哥個樣

冚家床

CLS

分身術

𥄫女個集啲造型好撚高汁

記得收台前播MV Full ver

教毒撚溝女果條片見到床哥左手無名指有戒指

想睇番....有冇link

米爺
仲有鳳凰哥

反毒

DLLM 日日Ban 9我

唱埋皆大歡喜毒撚版LA

自己都頂唔緊

0firm

佳大歡喜

中文帝良少

床哥霸曬枝咪

high到爆哂mic

88888888888

樂壇欠床哥一個公道

即刻sub左

床哥今晚好high 發生咩事

依家先sub

水聲開始暴走

可能未試過咁多人睇
以前比盡百幾

後面圍繞住佢篤尿 同埋佢個林鄭樣講咪high

真人個樣同佢地差唔多

睇今晚d live 睇到唔想訓

佢地個SKYPE係咩

要講幾多次
佢直播個格仔上面已經寫咗justforfun

睇床哥睇到好撚high

希望大家唔會因為床哥既身世而對jfft有偏見

應該開個JFFT討論區 日日推 好想佢地紅 真心高質YouTuber 好驚有一日睇唔到佢地再出片 佢地咁樣長期入不敷支 好怕佢地有一日會捱唔住

搵人開多個post?

岩岩係馬鞍山見到個好似良少既人
不過琴日先第一次睇佢地D片唔太肯定

我都好似喺荃灣見過雞翼

依家番到屋企睇番
應該係認錯

荃灣百佳返工見過床哥，太細膽唔敢認佢

得閒去新都會撞下佢地先

岩岩睇返拉闊歌唱比賽良少唱日文歌

之後嗰晚良少好似直播到第二朝七點定八點

推到今年上10萬sub

琴晚雞翼最後

琴晚條直播點解睇唔番既？

詳情？
我出奇佢地四子拍片但家人公司唔反對或有微言，唔會話咩影響公司型象，家人聽到ｄ閒言閒語咁

上次床哥讀我個post我話低質，我係指低成本高質素，希望床哥唔好嬲我

雞翼唱最後今晚暴哭

通常幾點live?

hk01

雞翼琴晚個live

床媽媽

星期一三四五 9點
星期二 8點

放送事故

復播個live有講 可以返去回帶睇下

屌新果條片
睇左2秒就笑緊

屌
有新片

好笑wo今次

跳舞果part好撚好笑

真係清泉 唔似好多扮撚哂野

屌你打到一半話唔打

葡萄

新片由頭笑到仆街

痴線點解可以拍D咁ON9既野
即係D對話好似平時同FD講野咁, 好撚搞笑

好似話佢地真係平時鳩up都拍一堆片
睇下邊d岩用先真係剪返出黎
有更加更加多鳩片冇出街
所以先夠哂真實
虎型拳

琴晚開 live 屌柒間女僕 cafe 又係笑到仆街

新片笑撚到仆街

邊度有得睇返

去翻 jfft live 個 YouTube channel 應該就睇到

呢條?

呢條先係

唔該哂

好撚好笑 個LIVE 屌撚完女僕 又激左匡B

主人歡迎你番黎個度真係笑到抖唔到氣

JFFT幾時出返件TEE

同匡B真情剖白之後去撚咗屙尿都好撚好笑

眼淚聲

今次唔會比呢個POST沉
琴日聽完個記招笑撚死, 係度屌鳩個女僕CAFE

良少今日唔係live咩？

遲到

良少=0 firm

良少仲未出現

良少有囡了 好sad

台歌：kiss the rain

喂屌唔好玩鳩毒撚好冇

請珍惜床哥

床哥好認真

咁有心做一件事點知比人撚

真心覺得慘

ON99咁

Firm

點解咁靚仔a0

睇個女線計劃既感想就係
怪唔知呢堆人溝唔到女

岩岩聽 佢話成功配對左一對 認真咩？

真 但最正常個男仔,配左唯一一個女仔

竟然唔係虹線

笑撚死 80kg話唔肥

肥仔

頂聽返琴晚
講真你興趣dup code睇discovery channel呢d就算真都唔好講出黎啦

一聽到阿冰match到
其他人即刻衝出嚟柒

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

喊出黎 好少live住睇live
今日一路番工一路聽先聽到齊人開波果晚良少叫我個名
嗚哇

佢無叫我個名

今晚有雞翼 必須睇

佢地一開始搵我相認 嗚哇飲恨

今日先睇返產個禮拜既live 0 firm呀

建議星期一打上去相認

話時話同歡眾有互動玩phone in傾計佢地係咪香港youtuber第一班人？

唔敢call in 但可以留言相認

可能係

仆你個街，終於睇返琴晚紅線計畫，笑撚到傻

聽左兩個鐘 忍唔撚住入黎留言屌屌床哥個紅線計劃
有女仔call in 應該一樣要問晒身高體重興趣性格各樣而去配對翻邊個條件各樣相同 而呀冰個part就係鳩咁推龍哥比佢 唔岩可以mark低資料等下個對的人 唔洗係咁sell 佢都未答你話ok 好呀 就質左比人
都算啦 比人地傾計個part 一開波就叫人地自己發揮 起碼都講返男女方咩名 幾歲咁上下資料先啦 尷尬到仆街 兩邊鬥dead air 你就係到笑雖然我都笑緊
不過第一次係咁上下啦 有得改進空間

笑撚到仆街
後面阿水個part勁好笑
一開頭仲以為佢簡discovery channel
床哥嚇撚死

同埋老實講 條女話冇仔啱咪 hold住等下個禮拜囉
駛唔駛夾硬塞條仔俾人

聽咗成晚 好多仔都好毒
講野1999 有d都唔知做乜鳩 柒到唔敢聽
d自信係夾硬扮出黎
我係女都唔會想打上去

之前Huge都有 不過佢地解散咗

有一個A0自稱靚仔
好搞笑
又真係有d咁既人

今晚米爺爆料Live
Ok firm

香港航空？

機場特警 揸炮嗰隻

你個閪夠濕嗎

聽完雄線計劃留一留名
成班仔真係珍禽異獸咁
你老味又80kg小肥，又a0靚仔野都唔識講
Dup code都唔好講出黎啦大佬

興趣係打code
雖然笑人地既興趣唔係咁好
不過真係好搞笑

又遲

sor記錯時間

啱啱睇返琴晚直播 觀眾打上去尷尬到呢......
雞翼:係呀係呀...
係囉...

今日唔開

SITU今次啲鳩up不太掂

有新片睇

有床哥嘅直播係好笑啲

幫推一下

床哥聽到走開埋 最後先搵到本答案之書

Sor以為講緊琴晚直播

si si sur sur

老翻Windows

屌條白粉仔

米爺一番黎就問條白粉仔呢？
笑死

雞翼問佢有冇扑過
唔太記得佢答乜
類似話拍左4年呀雞翼哥咁上下
feel到雞翼想屌柒佢

條友話自己25歲 但聽落似十零歲mk仔咁

良少
米爺

btw麻甩妹幾時相認

今晚有無live睇

似無

睇佢地泰國遊記笑到仆街

拖鞋玩飛索

成日笑9良少 好狗

護眼

紅線計劃

正式啟動！

注意力集中在細節上

邊到可以睇返突擊好友大作戰part2

唔會有 del咗 無upload過

過左去啦 唔好再提
睇等你下火自己去幻想啦

床哥\

笑到仆街

好撚尷

SM

屌你好撚好笑

白卡計劃

咁q多人睇

個環節真係俾白卡人士用

中六已經係G

多人上去搵食
好心提下都要比人屌白卡

白卡

你係邊位?

而家個肥西

屌你多人到禁唔到制

可唔可以有個正常少少

CLS 180就狗公

出咗街 有無ching講吓咩路環

白卡台

聽唔落了 D仔太毒太青山feel
再聽驚自己都變on9

好多白卡人出現

中上有錢a0

呢個女仔應該多人狗衝

呢條女好正

白卡其實係點解 有冇人解釋下

狗衝環節打爆

開始鐘意張敬軒了

就1000人了

越夜越多人

阿俊係咩料呀

會唔會係jfft最多人睇嘅一次

笑撚死 直接Cut走左

ok 8

唔唱春秋叫乜撚野張敬軒fans

識唱一定唱sidetrack

集氣比阿軒呀!!!!!!!!!!!!!

精神病人有張白卡架
所以白卡佬姐係痴線佬咁解

條女俾人食左啦

阿軒好波！

起碼條仔係打上嚟咁多人入面係正常嘅一個

推推POST 聽緊老直

發現部分觀眾好撚低質

咁正常都打上黎 .

chatroom班完全係cls

好心留言之前諗下應唔應該打果句野先啦屌

例如呢

又幾頂癮

d人講左咩

一千人

洗版果d

過千 其他節目冇心機做

貼完呢度多左人睇 班小學雞衝曬入黎

I mean冇哂心機做

未like 0 firm

即like

頭先有個全晚講野最firm既男仔打上黎
話自己 韓仔打扮(講完已經比人屌緊
之後想搵今晚call in 既一條女carmen

比人狂屌狗公
屌果班就話個計劃本身係for D現實冇能力識到異性既人既
個男仔講野能力firm 到應該唔洗上黎
同埋個男仔應該唔屬於JFFT既世界

雞翼：
上次米爺仲話要做低紅線 點做

老實講4子入面最搶眼就係床哥

現場問可唔可以傾落去 點答唔可以啊

床哥係各方面都幾FIRM

整返張like左既！ firm

佢地一人一個節目？點解唔一齊做呢

唔係啦 米爺無節目 佢雞翼fight底床哥

應該係夾唔到時間

轉數快 有EQ 忍得笑
應付白卡佬真係得佢做到

唔係好follow到 啲人係咁話個男仔講大話 其實講左啲咩

DSE 2X分但話自己讀大專

匡B

係咪淨係target 毒撚觀眾

呀冰係咪得把聲，條仔竟然未準備好

我係其中一位成功配對人士

貼得上連登就預左
同埋Chatroom人多好自然會有低質既人
Twitch大把

我撐雞翼

其實預左
要靠大家自律 同埋管理員幫手

其實雞翼好有心
我個人好like佢

其實我覺得雄線計劃搵埋ge 入去都好
正如電台都有operator / pa
一個人幫手負責接定下一個電話/mark 野
另一個就專心聽當下嗰位聽眾
唔洗啲人係咁打上去又㩒唔切
又可以事前篩選啲白卡佬/平衡男女
又可以預返啲賽後檢討時間再接下一個電話
成個節目會流暢啲

比意見

已交

今集已經好過上一集硬塞

肌肉書生 同m男都好癲

beatbox果個最癲

床哥應該係希望自己搞得掂
因為始終紅線計劃係床哥做主持 係佢角度諗 當然想個親生仔係由自己一手一腳湊大
比d時間JFFT 真心 慢工出細貨

其實有人係背後幫輕下成個節目會流暢好多
床哥都可以專心啲聽電話
另一個人唔洗出樣
就算搵首席剪片師幫手都得
好多野一個人handle 唔到
由其係live 嘅節目
我都係為左個節目好
床哥加油

初來乍到 啱啱睇第二段聖誕片 播等首歌睇到好心酸

有無人知含爺係幾時開始幫手剪片？

好睇

由笑談講粗口開始follow

好似之前下火記朝已經見到佢
唔知有無記錯

但係ge已經返咗3日 都要啲自己時間抖下嘅

其實係 雞翼雖然係全職youtuber
但係講真 日日直播 人都會癲

其實係辛苦
有幾多個可以好似達仔咁有正職仲捱到五日直播

第一條幫手剪既片好似係音樂擂台拉咪精華

同埋有d話一聽把聲就知係肥婆乜乜柒柒嗰d
麻煩自律啦屌 下下要管理員做打大家冇癮

雞翼唱歌好聽
張敬軒嘅歌更加難唔到佢
床哥應該留返victoria俾自己兄弟

JFFT多咗人睇係好事 但私心想變返得10幾20人個陣

建議管理員重手d

呢樣真 多咗好多小學雞洗版

以前每個comment都讀到 有互動 啲觀眾質素又高啲
利申cdrom

講經台去咗邊

良少係咪又遲

今日無live?

今晚有live
講佢地點修眉

琴晚唱歌笑到仆街

其實好撚簡單
個幾位個樣毒到無興趣keep住睇

其實良少溝女咪溝女
唔明點解遲到仲講咁多九唔答八嘅垃圾理由喺到解釋
又話飛的又撞車又買m記又返工咁
cls

變咗批鬥良少大會

琴日條片被人舉報左

咁on9

又衰播歌 ？

打上花火
侵權個間係Daoko間公司

屌 未睇重溫

即係有人mon 住佢地播咩，一涉及版權就投訴

唱撚成咁都認得出首歌?

個直播我仲未睇哂呀

有無人backup左佢哋直播記錄 on9 好想睇

ic

不斷挑戰版權

youtube有bot長期mon住成個youtube邊度有侵權

真 好多日文歌你一UPLOAD唔洗一陣就已經比人BAN左

迪士尼嗰啲又係好快出事

應該係廠商比左音軌youtube
D bot detect到就會auto ban

床哥呢

今日9點開波
冇紅線 得心事台

今晚好正 建議聽返

我愛jfflive

keep住有睇佢地youtube，估唔到有幸見証佢地開始紅

音樂擂台

OK~...到你

話說上上次良少開live同佢相認左
佢回應小傷心
但！今日係年宵又撞到良少
鼓起勇氣say左hi 好開心

今晚有冇記招？

放手啦 人地有女了

粉絲的愛係唔同的！
岩岩見到良嫂真面目

係咪真係周子瑜咁

真心靚 同埋好識打扮
懷疑良少話第一次交收覺得普通係吹水

交收識？

詳情可聽良少講故台ep1

有冇時間
聽良少講野講極都唔到重點

好慘 好似係頭半個鐘內嫁

搵到了

溫女良

潑出去既水
良少溫梗女

我明，所以良少真係可以當休團不解散
有晚live佢都自己話想貪心去哂兩邊不過預錯哂

推返米爺出黎就啱

炒左車 不了

都係條女唔放人或者佢真係掛住溫女啫
好難預錯時間預錯四粒鐘咁多

就係佢掛住溫女但又貪心約哂人上studio囉

不過最衰都係炒車啦

Vr麻雀 笑到仆街

今晚白卡紅線計劃 比比皆是真係建議聽返

床哥好撚小器
比人話似讀IT就CUT線

今晚真係有d小氣
不過著左火之後好多都講兩句就即cut有d慘

普普通通爆盒片都笑撚到我肚痛

唔知佢係特登做節目效果定咩啦
但係講兩句就話人白卡佬cut線
真係做得差過之前

可能再之前比人撚一撚燥左
不過點解要歧視it狗

1001

不過其實紅線計劃原意係好
聽聽下有時feel到有厹/mk妹打上去為溝而溝咁
耀祥會唔會諗諗計點搞好啲
無謂一眾有心巴絲遇人不淑咁

真心覺得床哥似IT狗
利申：IT狗

效果黎姐
反以早段太正常反而唔好睇

情人節點人數時間

樓上係咪翡翠

又幾好睇

建議開新post

唱歌好聽

有冇巴打今晩去春茗

春茗d女睇落真係唔差

個個高質

有都唔講啦我諗

其實春茗啲女認真高質，真係估唔到呢個毒撚channel可以吸到高質女，定純粹只係紅線計劃效應？

仔嘅為女，女嘅為仔？

真正有睇開jfft嘅會唔會得班舊觀眾？小小驚最後變晒質，變左溝仔溝女台，到時就8了